自戀是否應該與同性戀及異性戀分開計？

自戀平權